建議admin bam晒啲有關TVB既post

仆你個街，今時今日睇tvb都不能夠原諒，仲要上黎討論？

你食完屎仲上黎分析好唔好味

我都唔明 平時唔係屌撚晒鬼話佢cctvb嘅咩

支持
不過留名你俾TVB打手怒屌

睇得TVB都唔會係正常人

食屎食得咁開心

要討論TVB既返香土啦

大家一齊入去個啲post去屌走佢地

好!!!

入呢個屌爆佢地先

你地快啲入去屌 而家得我一個好柒

推呢個

Agger

TVB 會請幾多人上討論區留言? 想入行